# curso_unity3d

Códigos fuentes de proyectos, prototipos y ejercicios de Unity3D, C#, Visual Studio, Paint, Gimp y Blender.

Aquí explicamos el setup del proyecto. 
Pasos:
1-Instala Unity3D
2-Abre el proj MiPrimerJuego_U3D
3-Dale al play
4-Dale al stop

Flujo de trabajo
-git --help
-git clone https://gitlab.com/raulml04/curso_unity3d.git
-git add .
-git commit
-git push